其實連登啲假膠真係好垃圾

有咩事都要語不驚人死不休咁，就算有人死左都要係咁
根本就得佢地圍內幾個假膠覺得自己好好笑。

你係咪講緊自稱高登不嬲都係咁之後走過黎連登扮假膠既波台狗

開頭係得佢地 但之後愈黎愈多